麻煩admin del po

頭先有個post 「頭先係太子曲街個渠口見到40幾個後生走左出黎 」 係理大既手足會好危險 麻煩del po
del左之後del埋呢個po 唔該

頭先喺太子曲街個渠口見到有40幾個後生走左出黎

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

似流料多喎

唔理真定流 保護手足先